一入連登就「獅鳥」十連發? 請手足們停用一切負面字眼

一開LIVE就睇到, 成班女仔對住鏡頭大叫「獅鳥! 獅鳥! 獅鳥」
冇野呀?

以武制暴又好, 保護老弱婦儒又好, 守護香港秩序又好
唔好用任何負面字眼去形容手足當下做緊的事

平時自稱甲由/暴塗, 後生仔同溫層就話明白啫
仲要食對家口水尾, 幫自己營造負面形象?
仲拎獅鳥做MEME圖?

人地打9你時都只會話執行公務, 維持秩序, 和平乜乜, 門面功夫係極重要
「獅鳥」本來就係名不正言不順
想問點同外國人SPIN「獅鳥」?
點同係連儂牆睇圖的中老年人/家長解釋?
點SPREAD勇武背後的理念?
獅鳥本來理念就真係「以武制暴」架, 點解唔用?
「以武制暴」一樣包括主動打9黑社會, 點解唔解釋下?
點解唔用正面的話語鼓勵更多和理非加入?
信不堅拳何以直?

望住遊行人數一次次咁減少, 就知道「你我永遠不肯定愛不愛誰」啦
我地係唔可以自滿架

好少出PO sorr for 1999

Jack Griffin

遊行人數無一次次咁減少

OKOK

比少少危險意識好冇?

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

以武制暴可以係主動neutalize威脅
見對家渣菜刀一定要防微杜漸
自衛反擊應該唔算正確.....

抗暴 就好
抗暴徒，抗暴警，抗暴政。
唔係手足暴力，而係對抗暴力。